卑鄙，大陸人模仿李小龍招式招搖撞騙。

卑鄙，大陸人模仿李小龍招式招搖撞騙。

如果佢自己冇實戰過，你點可能自稱自己係李小龍最似的模仿者？
根本喺度閉門造車，網上騙點數，用李小龍個名招搖撞騙，
人哋李小龍實戰經驗非常之豐富，而且睇好多影片佢嘅速度同力量都非常之強，
美國武壇有名的空手道武師，曾數次獲得美國空手道冠軍，都是李小龍徒弟。
呢個人根本同小丑冇分別。

李小龍係好多香港人心目中嘅武打英雄，
大陸啲產品用香港個名都玩到cheap晒，連過去的名人都要山寨。
我唔明點解佢唔模仿內地戰狼角色。

“Be Water”是香港“反送中”運動抗議者們所使用的一句口號，最初出自李小龍1971 年的一段採訪

大陸仔有少少料就好自大，問題就係，如果你有料咪自己去打擂台囉，闖一番明氣，洗撚用李小龍個名，點可能天天叫囂講到自己就係李小龍咁樣。

扮美國人李小龍，通蕃賣國

你班龍迷國術撚可否收皮

唔係去打新手先 一來就表示可以踩拳王
話有學截拳道但0實戰
打完武術界老演員當自己天下無敵
而且真係有D料一早被支那吹上天

佢模仿李小龍招式？

李小龍係無招式架，

係都要有 招式就只有"Be Water"

以無法為有法, 以無限為有限.

好似水咁, 岩就用, 唔岩就唔用

佢係打「舞術界」既老演員，
唔係國際社會所講的「武術界」。

問過「閃電五連鞭」未？

你想講 太極大師「閃電五連鞭」？
佢反比較好，知自已係騙人，唔會咁卑鄙用李小龍個名
佢係靠自己一步步騙回來的名氣，比這小騙徒好多好

李小龍本來就是美國人

個問題係泰拳有職業比賽幾十年，
人地技術一路進步，越來越科學化，越來越有效率。
你唔係打開擂台，跟本無得比較。

呢個真
好多人唔知李小龍喺美國出世
揸美國護照
以為佢拍過倪匡編劇嘅精武門就當佢係支國人

只打贏呀伯

李小龍一生從未踏足中國大陸半步